backup佬事件係達哥嘅分水巔

我諗佢而家多謝返人地都嚟唔切
自從年初呢單嘢之後 知道自己個朵咁好搵
深明肥水不留別人田
索性有廣告接廣告
有訂閱開訂閱
就連公司都開埋
明顯『借XX搵錢』『收錢打機』呢啲以往嘅包袱都放低埋

而家呢個達哥，已經係經過覺悟的達哥了

而家既網絡根本咩都講錢,咩都係為賣廣告搵SPONSOR賺錢

依家朵響晒，大把job接，經常工幹出show，開台都冇時間

仆街仔拍埋D天貓同支那寶廣告

想抖內達仔

利用完我地就算啦

位唔是這樣上的

痴線 拍廣告有咩問題？唔搵錢你養佢呀？ 咁你返工係咪唔出糧架？

仲有backup佬算係偷人地啲片黎發財，達哥依家放youtube既片都無set廣告架！見佢咁紅搵搵埋埋咁多都仲keep住開台，著黎著去都嗰幾件衫，仲係過緊貼地生活，我覺得達哥無對大家唔住。

係

可預見未來達哥唔會晚晚開台

咁就賺左層樓錢

其實達哥幾時講過唔收錢打機？
點解佢無啦啦會咁講？

利申：純粹好奇，次次達哥post都見到有人咁講，想搵返個源頭

未有backu佬都開始多廣告啦

講到尾連登仔都係憎人賺錢

利用？ 咁睇得起自己

香港人下下要人服侍你
仲要唔可以獲益

連登仔永遠憎人富貴厭人貧

不如你試下講 要不是我們觀眾 達仔食屎了
咁樣你浸蝗蟲味會重d

仲係得一千幾百人睇直播個時

笑咗
真荒謬.jpg
咁講你又利用佢嚟娛樂啫

天下無不散之筵席，達哥已經陪伴唔少學生哥到佢哋出嚟做野

得閒賣廣告都ok ,起碼擺到明賣廣告
唔係呃你睇到最後先知係幫人賣廣告
不過支那寶真係幫唔落

達仔咁醒目抵佢發達架喎 老老實實，佢同我地玩左咁多年先叫彈起已經叫遲，人地ming仔上撚曬岸啦一早

所以新會員唔可以發言？舊會員講野就等於有說服力？

講到尾都係有人眼紅人地搵得多錢啫

達狗

人地有講過自己做義工咩?

連登仔：
睇下你地，又炒車啦
唔係你地狙擊Backup佬，達哥就唔會變成咁！
當時有份推post留言畀正皮嘅人應該全部出黎開post道歉，唔道歉嘅要仆街死全家！

利申：對唔撚住囉

由讀緊書睇達哥睇到而家翻工
其實搵錢有咩咁出奇，每個人都總要生活
一個二個話佢彈起，又自己開公司又盛
乜而家有名氣既人開間公司接下job犯法咩?
永遠見到人地發達就唔抵得，不斷嘗試打擊對方，務求令到對方變到同自己一樣咁廢
不如將呢份力量去推動一下自己，諗下點先可以做到人地咁成功啦
由最初幾百個兄弟，直到而家晚晚四五千人得來不易，完全係靠佢堅持開台慢慢儲翻黎
出黎做野之後自己試下日日收工翻屋企不停講野打兩個鐘機
keep到一年既我喺西洋菜街直播紅毛泥封屎眼比你睇

網上食達狗

屌你咁中肯

永遠都有d戇鳩仔
講到佢地自己一手捧起達哥咁

有啲人話好憎老屎忽擺款
結果上網又屌人新會員又咩
幾搞笑

backup佬事件唔係youtube主動通知達哥架咩
話backup佬個page分紅仲多過達哥自己嗰個, 跟住達哥先做野

有免費內容你睇，你自己諗下啦....

收錢打機？
我睇左兩年達哥一蚊都冇比過

係連Youtube嗰邊都睇唔過眼

我問緊你新會員同舊會員發言上可信性有咩分別呀，做乜唔答呀？

正宗小農DNA
成日笑鳩大陸呢樣果樣
但自己d所作所為又有好多好似

不如你講下你為左反支做左啲乜野偉大而有建設既野？

tatfifa而家條撚樣靜雞雞揾錢揾到笑冇人出聲

達哥係知道左淨係問過可唔可以阻止backup佬咁樣借自己個名搵錢,之後都係冇做過任何野
係達哥之後話以後片會自己搞,backup佬仆出黎咁話我係咪功成身退搞大件事先

搵錢都唔撚比 惡撚到呢
係咪要人又窮又霉又無咩人睇 留返比你地係mon前打J 自high係小眾 其他人唔識欣賞咁先得？

舊極咪又係仲未夠一年
連登仔學人做老屎忽

理條傻鳩做咩
淨係識拗埋d小學生交

無呀，你講野無可信性呀 舊會員

咪係 班撚樣老幾呀 咪又係 係人身上拎免費娛樂
唔知以為達哥收錢打佢地工 搵錢/出街食飯都唔撚比

佢賣廣告好多時都R到d禮物抽下獎咁，都ok啦

你都唔差99364

新會然 懷疑係打手

屌利用你都講得出，當自己老幾呀

睇得自己那麼高
根本上都係一買一賣 人地發左就眼紅人

好肉酸
咁都要反

佢有冇係直播叫你donate?
大把直播主好似狗咁乞donate
我淨係睇佢直播 又唔係我出糧俾佢
佢搵廣告錢 關我咩事先

講到你地話反就反到咁

幾撚好笑架真係
講野答唔到就發悔氣係度“係呀你啱呀我錯呀”
四個字形容
氣急敗壞

挑戰現屆香港網絡坐館，你都幾大膽

連登仔一邊屌人撐紅公司賺廣告錢
一邊為幾舊水報名參加民建聯活動

作為一個觀眾，佢拍廣告同接job又冇影響佢平時直播
仲間唔中有禮物比大家抽，或者額外直播
其實有咩好反?

根本無人動搖到達哥既地位
反而d fans次次都

請珍惜達哥

99364都有得打飛機

賺錢叫染紅

Yes
達粉好低質

yes
利申日日睇

咁有裝支付寶既企業算唔算染紅

其實大家咁介意，咪唔好睇達哥打機、唔好用佢啲代言商品，佢無人氣嘅就自然會收皮，響度公審佢都無咩意義

利申：GTA5開始睇到人中0就無追直播，無加youtube channel無睇重播

近排支那電子支付vs本土八達通嘈得咁勁
達哥依個時間接天猫 的確點睇都係會俾人屌到上天
不過光棍節出名燒幾億錢做宣傳 天貓可能真係出左好多錢

btw
都係果句 連登仔屌有鬼用咩
人地係facebook賣廣告呀 夠薑就上FB屌到佢收番廣告

幾時屌埋黃子華

每次公審post都無釣班達粉出黎啫

但次次d回應都係一樣

「搵食啫」
「連續x年風雨不改晚晚九點半開台 抵佢紅啦」

教主染紅 班人選擇性失明 點會屌

優之良品
東海堂
bauhaus
卓悅
brooks brothers
周大福
豐澤
丼丼屋
Giordano
一風堂
I.T
innisfree
Juicy Couture
Kate Spade
奇華餅家
Line Friends
美心西餅
美心 MX
海洋公園
百佳
Fusion
Taste
internation
Gourmet
great
SU-PA-DE-PA
莎莎
Starbucks
蘇寧
Superdry
Sweetmay
Waston’s Wine
屈臣氏

出多d街啦 唔好成日係屋企
支付寶HK（Alipay HK）手機App於今年5月底正式推出，至今已有超過4,000商戶接受支付寶HK的QR Code付款，未來會主力拓展中小型商戶。而最近更推出繳費服務，用戶可直接透過手機App交港燈電費！

我都好鍾意睇達叔開台
但係今次真係幫唔落 又或者其實唔係佢錯係我自己諗錯
幫TMall賣廣告我都覺得冇乜嘢
正如大把人都會上Amazon Ebay買嘢只係一個平台
之不過近排八達通又成日比中國人踩又話咩比支付寶落後
賣支那寶廣告就好似支持緊佢入侵香港取代八達通一樣

順帶一提佢啱啱出個兩條片個youtube thumbnail都好柒好似其他小學雞片咁
以前個啲好睇啲

呢條撚屌真係好攻心計..

救命

我就覺得達哥依家多咗show又去公幹多咗不知幾好
唔通仲好似之前咁樣霉一世咩 依家賺到少少錢就咬住佢 就算佢冇幫支那寶賣廣告你地咪又會搵其他位入

同樓上個list大同小異 又copy出黎

你係咪人格分裂

雙重標準
睇邊個唔順眼嘅就搵位入

其實連登app都有天猫廣告
不過連尼住屎忽向來闊過維港

目前香港有超過4,000間商戶接受支付寶HK付款，部分熱門商戶如下：

超市：百佳、一田、華潤萬家
便利店：7-Eleven、OK便利店
生活用品：萬寧、屈臣氏
電器：豐澤、蘇寧、SmarTone
食品：美心西餅、東海堂、奇華、Starbuck、美心MX、元氣壽司、優之良品、稻香集團
護膚美妝：卓悅、SASA、Colourmix、Innisfree、L’OCCITANE
運動： Catalog、 GigaSports
服飾： I.T, Superdry, Giordano, Kate spade,
主題樂園：海洋公園

除了大型連鎖商戶外，支付寶HK開始亦將手機支付功能拓展至新市場：

街市：支付寶HK於秀茂坪「M.C. BOX寶達市場」推出支付寶服務，希望打造全港首個智能化的無現金街市，香港街市集團旗下另外11個街市將會在幾個月內陸續引進支付寶。
的士：由10月30日起，首批數十輛香港市區的士，及新界綠色的士，已開始接受支付寶付款。
即係算唔算染紅

Google廣告又關連囝事😂👍🏻

我知 淨係盲反達哥

你到呢刻先知？

支付寶好用咩？ 我用apple pay多

【突發】
搵到達哥早在已2012年投共維穩證據

葡萄撚又入黎月經酸
人恐怕要身中十級肺癆
先可以滿足呢班撚樣既心
究竟想睇人仆街呢D撚樣心態到乜野程度
先會到處葡萄

又或者五毛要攻擊幾多樣香港既野
香港文化先會崩潰呢

呀達

5毛都要搵食
唔搵錢你養佢佢呀？
決定以後唔反5毛了

唔想

唔知backup佬死咗未呢

班達粉唔夠人講又用埋D咩買iphone係咪支持中國既論點
講到口水都厭啦下嘛

唔講以為d5毛同達哥一樣走去拍廣告

dislike左達狗個新video了

無BACKUP佬唔會有今日既達哥

仲要比佢過橋抽板

正仆街

拍廣告宣傳支付寶同開post宣傳支付寶有好大分別?

原來拍廣告宣傳支付寶個成效係低過開post
又學到野了

咁五毛起碼歪曲事實
達哥最多賣廣告姐下話

達哥咁多fans 佢sell支付寶仲多人buy過網上啲打手文啦

明買明賣有咩問題?

乜原來5毛淨係開post宣傳支付寶

睇返第一個post 其實係討論緊達哥拍廣告搵多左變質同埋要向backup佬感恩，但唔知點解有啲舊會員入黎鬥會員number細同埋"話"反支。

就咁，我覺得每個人就算幾on9都可以發言呢個係網上討論區好處黎既。每個人都可以過佢理想既生活，有自由去做佢認為啱既野，與其話人打手呀新會員染紅呀不如去做你覺得有意義既野，好過做鍵盤戰士而唔實踐自己理念。

利伸 ：技安時期已經上舊登，呢邊我可以俾人當做新會員，年青感覺返晒黎(跳起yeah)

達哥又係太大意 忽略左個班每個月比老細屌到成隻狗咁都係搵得個萬零蚊既眼紅人

又偷換概念 五毛淨係開post宣傳支付寶

sorry啊咁多位
我諗諗下發現自己誤會左達哥
決定而家即刻down返個支付寶支持達哥

小學雞係咁

樓主開完po 引發世界大戰 然後深潛
What a man

不嬲大把人上釣

達哥紅關backup 佬撚事咩
本身達打機就好笑
比人偷片傳手
賺view 成萬幾銀個月
屌仲要問都唔問下達
Backup佬 出左1成力 就賺左達哥本身既錢
好似係你何包到攞錢咁
好似達哥幫佢交緊學費
達哥辛辛苦苦 咁多年
由幾十人去到幾千人
結果都係比人屌 靠人紅

佢拍幾多廣告..
收錢打機.. 直播 and youtube 分紅
呢d 唔關我事
又唔係我比錢, 反正全部係佢自己賺
佢開台打機, 吸引到人
賺到錢佢叻

但個backup佬做過d 乜?
每日禁個制backup 就收錢
借人地直播黎收錢,
自己付出就係backup + upload?
點解要比佢賺

你個名

想講好耐
其實屌gem唔係因為佢上大陸搵錢咁簡單
側田 mc jin都係上大陸節目，發哥拍過建國大業，點解冇乜人屌？
原因係一個上咗大陸就忘記香港，盛讚中國，又品格差
另一邊就算上大陸搵錢都唔會踩香港唔會忘本
所以賺大陸錢從來唔係一個令人屌佢既決定性因素
只係佢本身乞人憎，而佢又賺大陸錢，先會屌

其實達哥本身有同twitch簽約
限一個月內要開夠幾多時間
係當返工咁玩。
點解禁多人仲以為佢好偉大犧牲自己時間娛樂觀眾依d禁低能既睇法......

唔鐘意咪唔好睇囉，人地搵錢，搵咩錢關你撚事咩。

我只知睇咗達哥4年，我1蚊都無俾過，免費娛樂，你唔鐘意佢搵大陸錢，咁係咪你養佢呀? 你會俾幾多錢佢? 講呀！

佢唔搵錢，出去打份工，唔再開台，你咪又係無得睇。

講到尾咪唔抵得人賺錢。

剩係想人付出冇收獲
咩心態

個約會唔會要求一星期直播十粒鐘咁苛刻
睇達叔上個月四圍飛就知twitch根本要求唔高，係達叔超額完成

其實有睇開達哥就知佢近期都有屌過香港政府，施政報告，港鐵，一地兩檢，中共十九大
一個奶共投共既人會講呢d野？

樓主係咪backup佬？

係？你點知返黎

source？巴打唔好齋講喎

twitch開訂閱要簽約

未發生backup佬事件已經好好搵啦
再講，搵錢有乜問題，點解成日講到好大罪咁
香港人特別鍾意要求人做聖人

我知係俾達哥利用,但係我冇所謂,因為佢當我係兄弟,佢支持中國,我一定跟

人地意見唔同就五毛
連登仔真係世界第一

筆者問達哥，有這麼龐大的觀眾群，有沒有想過用來賺錢變做自己的事業？他坦言商業化後就會變質，所以沒有這個想法。

達哥由頭到尾都愛國
鬼有變質

其實應該唔可以叫做合約
算係一種資格?

開台時間
觀眾數目

是但喇 連登仔點都有位入
最好賺到錢都捐哂岀去
由頭到尾都係班小學雞捧到上天姐
當免費娛樂得閒睇下無傷大雅

原來係我怪錯達哥

你幫唔落咪咪撚睇囉 唔好表達到自己樂重好

佢一早變左質啦

而家d公眾人物真係辛苦
比d fans代表埋一份

「有這麼龐大的觀眾群，有沒有想過用來賺錢變做自己的事業」

句野點睇都係問緊達哥會唔會用「觀眾群」黎賺錢
唔係講緊佢會唔會好似依家咁乜鳩廣告都接

姐係咁
我唔係達粉 所以亦唔會話反唔反達
但我覺得要反達既 都可以高質少少

成班反達狗
撐支付寶就一定係5毛?
原本我都係反支付寶既
但睇完達哥個廣告咁得意都忍唔住down左
達哥果然冇推介左

自己用下個腦諗下點解要搵佢拍廣告啦 拍比啲唔撚識佢既人睇?

唔開又笑佢蠢，開又屌人賺錢 我係達哥就唔撚開台啦，做下youtuber，得閒拍下廣告，去下gaming show不知幾撚舒服

由好早期睇到而家，覺得佢近期打機好返工feel已經唔係enjoy打機

好似而家打the evil within，咩都問chatroom下一步點做下一步去邊，遮係變相睇住攻略打機

另外某d兄弟又懶係細心咁，日日開台前都pm達哥提哂水

已經冇左好多達哥打機自己特色

咁依家係咪直用觀眾群黎搵錢??
睇佢廣告就會自動俾錢佢/幫左個廣告商??

你係都要話有
達哥今日賣個廣告
然後聽日全港所有人就用曬支付寶
然後每個達粉都會分佣俾埋達哥既

咁我無野好講

不嬲都有線人嫁喎

原來拍廣告都唔算用觀眾賺錢 得得得 咁佢開訂閱又點計呀

觀眾群咪又係直播搵返黎，都係變相幫達叔搵緊錢

不過我覺得三年前講嘅野係冇得作準
三年前backup佬事件都未曝光
始終人係應該因時制宜，而唔係jur住一句半句說話做人

Twitch不嬲有依個功能嫁啦 平時又無開subscriber mode 又無迫你sub佢

樓上不如睇完早兩日wwe再判斷達叔係咪打機當返工

依樣野又係成日講
如果一個人開台既觀眾話搵就搵到
咁你同我開個台都發左達
你話"變相"搵緊錢 依樣野我同意

但佢係靠佢人氣 吸引廣告商 落廣告黎搵錢
而唔係上面反達班友quote完又要偷換概念果句野
「有這麼龐大的觀眾群，有沒有想過用來賺錢變做自己的事業」

我由頭到尾都講緊 點解反達唔可以高質少少

直接屌佢幫強國賣廣告咪得囉

我以前打人中都有pm過達哥，邊d係有趣任一定要做，咁個過程點打都係靠佢自己

但而家果d所謂線人，係貼d攻略比佢睇，之後佢就直接跟住做

開訂閱唔覺有咩問題 又無禁你淨係sub左先留得言 你睇得開心 俾錢訂閱有咩問題
外國就算台灣都唔會屌呢樣野
另外佢好僧youtube 好似 早幾日係咁屌

我一直都有打機既習慣，會中意打其實主要原因是可以一邊打，一邊同朋友吹水，但如果玩單機遊戲，就會無得一邊打一邊吹水，無奈有D單機遊戲又好吸引。
所以我唸緊應唔應該試下開台同陌生人傾住打，有睇開達哥，覺得可以同觀眾一齊打感覺好正，自問講野唔算差，不過實在無相關經驗，所以想睇下有無人可以俾下意見小弟，例如應該點開始，點吸納觀眾等......
（如果真係開，應該都淨係會開聲唔會開樣，真心覺得達哥哩種不收費，又可以同觀眾傾住計打機既開台模式好正，所以想試下自己有無機會可以做到）

有睇，then？

觀眾係達叔搵返黎
因為多觀眾達叔先有廣告接
所以達叔係靠自己

唔係不嬲都係咁咩

睇會員number

果兩晚笑到肚痛
至少我覺得達叔係enjoy緊

backup佬開post

香港人最撚憎既大陸仔睇直播都無咁肉酸

連登個直播台你估仲有幾多人會撳入去睇

咁點先算用觀眾賺錢

達狗由佢打機唔為錢搬龍門到搵錢唔得
而家再搬入啲話搵錢唔夠達哥多
個龍門大到

D毒撚真係好恐怖
人地提供免費娛樂比你
自己走出去第到搵錢，就話人對你唔住
唔講以為比綠帽你戴

人地唔搵錢唔拍廣告代言，又唔係你出錢養佢
況且而家又唔係搵你d錢，你一個崩都無出過
你以為無你呢個小粉絲=無達哥？
收皮啦，你以為自己邊個，大把人識達哥
你消失也罷，錢照搵，台照開，觀眾照有得睇
Wfc

就係無咩我先煩惱緊到底應該點開始，想集思廣益下～

觀眾有參與個過程，所以不嬲都用緊觀眾賺錢架喇
不過達叔冇過橋抽板咁解

香港開台風氣根本就唔盛行 一係你就好撚索 一係你就迎合小學雞口味

達狗啲口唿真係好似啲中國人

哩樣我都明白，所以我根本無唸過會有幾千幾萬個人睇，更加唔太想由小學雞，純粹想有一班中意打機既朋友一邊傾計一邊打，有幾百個都已經好夠，志在大家開心

幾百個人係香港twitch黎講已經叫做頭十

其實賣廣告有咩問題 人哋又係用心拍嘅 娛樂性又高 而又唔係逼你睇 講到尾都係唔抵得人搵多過你

到今時今日仲講開訂閱 拍廣告依個問題
唔怪得香港twitch界除咗達哥之外就冇其他台彈起到
直接屌佢賣支那寶廣告咪好地地

「哎呀，佢出去拍廣告，咪即係借我地搵錢」
錢係你地比？廣告公司比
你會因為達哥而走去買個product？唔會
成件事你一個崩都無出過，零付出零損失
你以為你比名氣達哥所以佢拍到廣告？
佢本事佢儲到人氣，關你閪事，你只係免費無零出達哥提供既直播服務

話你知咩叫借fans 搵錢，大陸班KOL就真係借fans搵錢
直接開個服飾brand自己著做model影相上網sell
Fans出錢買，養起個kol
呢d先叫搵fans/借fans搵錢
但起碼人地fans有比錢，你地一蚊都無出過
嘈咩姐？衰過窮鬼乞衣

恥笑緊班達粉咋 成日捧到自己主子上神枱

你覺得人地用你賺錢咪唔好睇囉 佢少人睇人氣低咗自然冇人搵佢拍廣告架啦 不過呢度屌佢嘅人就唔知係咪睇開達哥

以前ps1如果唔係翻版 我諗sony都冇而家既地位
冇左3千萬 賺左3億 比我係sony真係要多謝當年破解既人

隻達狗當初仲扮聖人話唔會商業化
點知原來咁好搵 幫埋支付寶賣廣告
共照奶錢照賺 直播咪踩大陸幾句當無數
正宗演繹咩叫佔了便宜又賣乖 食哂兩家茶禮

班腦殘fans係咪將達哥神化到神咁
零報酬零收入咁為你開直播服務娛樂你？
耶穌都要求你信主啦
神都唔得啦，神化完發現原來佢只係一個人
落差太大發狗瘟

雖然好sad，不過係真既，我知道一開始會晤順利，不過只係想知道有無D渠道可以吸引到D真心中意打機既人睇，因為我開台都唔係想出名，只係想有班朋友一齊玩

呢個我撐佢喎
佢真係無將打機直播商業化
直播個陣無賣廣告，無做宣傳，第三方d廣告都無

襯自己名氣另外出去搵錢 都無改變直播一分一毫
拍Expedia廣告會令到個打機直播變成賣廣告而唔係打機live? 點做？

佢最霉果陣係有試過直播期間賣廣告

D垃圾手機game唔係宣傳唔係廣告 咁係咩？ 收哂錢hard sell隻垃圾game 觀眾睇到屌哂鬼 佢自己又例行公事咁玩都唔係商業化？

拍個大陸廣告就話奶共
你地番工係咪有關大陸/大陸客就全部唔接

邊忽冇時間
咪日日開台囉
你冇睇定坐咗兩個月？？？

最好日日坐定定開台
除左番工同開台咩生活都冇
錢又搵唔到，私人時間又冇
淨係服務觀眾
咁班人就最開心

hi backup

人地打機打到搵到食你唔抵得?
我幾年前開始已經唔再睇電視淨係睇twitch/youtube 大把pro gamer不停播廣告賺錢啦但人地起碼比到我想睇既野我先
個世界就係咁運作 你比到人地想要既野人自然d錢就會追住你 唔係唔抵得人唱衰人就可以發達既
況且以家又冇人迫你睇達哥要你比錢佢賺

個undergrounddv有set廣告，睇睇下backup片無端端有廣告

Backup佬係偷人片揾錢，俾你講到理所當然咁

支那小農dna出晒黎學咩話人奶共😹
大家都是中國人🙈

Yes

講到達哥咁識賺錢 仲唔跟住達哥咁樣賺錢 發達大計賺到你咪變第二個達哥囉 唔洗咁得閒係到出撚埋啲葡萄post啦嘛
利申：新ac 好撚驚又比人話

連登仔至憎人賺錢 講親錢就發癲

唔賺錢食西北風呀
係呀比你又食又拎唔準收$做大聖人就arm la 況且又唔係你俾

最好達哥好似以前咁 得幾百個人睇
日日返工做文員仔 收工逼完地鐵返屋企
飯都唔好食啦! 即刻開台俾我地睇!
講下西餅妹太子女 嘻嘻哈哈過兩個鐘
23:30要收台? 緊係要OT啦! 我地睇得咁開心唔係咁掃興呀?
收左台留係CHATROOM同我地觀眾吹水吹到12點啦起碼
唔準開SUB 咪諗住昆觀眾錢呀!
唔準出名 唔準接JOB 做死一世文員啦
咁佢就冇得公幹 就可以準時開台
達哥話玩咩GAME就咩GAME呀? 唔得! 要玩就要玩觀眾揀個D!
唔好諗住懶係民主扮俾我地投票玩咩GAME呀 贏個隻一定係收錢玩!
冇得亂請假唔開台! 扮咩OT 扮咩唔舒服呀 以前一直都冇放大假啦
新年要開台打年獸 過左初四要開台俾我地睇啦
唔係我地放緊新年假咁得閒冇野睇冇娛樂點得呀?
你要去旅行? 得 記住去到當地都要直播
返到香港好幾日內出返條旅遊片俾我地睇

達哥起碼要做到咁先基本啦
做唔到? 含啦

呢個po 見到好多人格分裂者

到真係做到晒既時候小農DNA又開始作祟，即刻開翻個post
’覺唔覺達哥咁勤力好偽善？一定有陰謀’
總之點都要踩到同自己差唔多level
永遠都係不思進取，唔會諗下自己點向上爬

根本就中種乞兒黎 又要人娛樂自己 又唔想比錢人地賺
直播/youtuber係香港搞唔起就因為好多呢d大種乞兒

達哥發左達咪可以keep住打機囉

咁唔滿意咪唔撚睇囉
睇吓達哥無咗你會唔會仆街囉

釣魚POST都咁多人受

平時就屌香港人番工奴性重，轉個頭就屌達仔唔日日準時直播，仲要唔準達仔用知名度黎賺錢。你OT冇補水都嬲啦，但係就要求人地晚晚免費娛樂你班撚樣

睇唔到用自己個名搵錢有咩問題
咁既話你地應該反曬所有明星
你話踏爆達哥強姦就話姐
呢啲正常既商業行動都比你地屌
低能

人地搵到真係人地本事
晚晚開台又無過你要俾錢先睇得
講真達哥除左紅假或者做野，晚晚都打兩個鐘機
堅持做左咁多年都算係咁啦
你有本事都可以搵到
真係香港先咁on9
無問你拎過一毫子都仲要屌鳩人賺錢

Sub呢啲野你就咪撚拎出嚟講啦
你有交電費，代唔代表你可以去中電開股東大會呀

窮撚又歧視，搵錢又屌
正宗垃圾港燦

講真，人哋賺唔賺錢都唔關你事啦
幫中資天貓賣廣告係肉酸咗啲
不過cuphead嗰排高汁都係事實嚟

奶共奶到雨傘運動嘅運動發言支持學生
奶共奶到玩watch dog 2嘅時候藉揮春黎諷刺中共
收中資開公司=奶共 你d logic都幾有問題
咁你買made in china 嘅嘢都係奶緊共啦傻閪
都係嗰句啦你為反而反 我又吹唔脹嘅

一少部份
真係屌你老母臭閪啦
買起達哥可能頭5-6位數字
不過七一愛國活動500就買得起最撚激進最撚支持港獨既連登仔
嗰時大把人想去
兼鬥賤價呀

其實仲有 tat fifa 都有開廣告
仲好多都有開
雖然方便左我睇佢講鳩野
但好似一視同人 會好啲
對佢自己黎講都會好啲

達哥陪你班撚屌打足幾年機 大時大節都留屋企打機
大佬佢有日都要成家立室 比人搵下錢娶老婆都得架

佢一早已經接廣告啦
講真達哥晚晚直播打機比我地睇
而家其實唔洗搞直播都搵大把
佢今時今日仲做緊直播 仲有咩好投訴啊

老實講達哥紅唔紅從來都唔關連登仔事

呢個真

好多痴線佬
達哥係香港網絡直播打機叫做唔會嘩眾取寵既人
自己打機ON9俾人笑下佢自己都唔介意..
佢成功證明香港人壓力太大..無咩歡樂既來源...
佢得到呢一切係佢自己努力同放下身段呢個係事實...
你要笑佢...佢要搵食...各取所需...fair enough..
backup佬就擺明係d垃圾蚊..吸食人地努力去搵快錢...
呢條仆街都有人吹奏...就證明連登好多小學雞...
同時都佐證埋新一代一步登天...想用最唔辛苦既方法搵錢...
見住成班新世代拍d on9片想成名又係好好笑

兩登啲人都係戇鳩
賺錢就係原罪

咁留意人一舉一動，肯定晚晚追

因愛成恨

你晚晚坐喺度打幾耐機我就睇足咁耐 憑咩你賺到咁多錢喺度利用兄弟

佢拍完game play 剪走晒d on9 野 根本唔好睇

刺客條片我睇左10分鐘就熄左

留意下就知連登從來都係班自稱假膠反達哥，撩達哥d fans鬧交

香港搵食真係好難

其實有d唔同
tat fifa起碼有剪接
backup佬只係純up片乜工夫都冇做過

而且達哥嚴格黎講冇禁過backup佬
係backup佬自己衝出黎先搞成咁

好撚酸呀

根本係backup佬喧賓奪主仲聲大夾惡話返人轉頭
youtube search達哥搵到backup佬而唔係undergroundv已經好大問題
仲要未受權開營利賺錢真係on99

其實達哥呢排表立場既言論多咗
極其量只可以話佢係大中華膠

真係直播好睇好多

仲有backup佬同youtube申請過藍tick
達哥暗示唔俾佢做
仲想煽動d人郁達哥
連登當事有唔少柒頭炒車話達哥過橋抽板
當年呢d連登仔都係一如以往炒完車潛水無件事

人地搵錢關你撚事咩
又要睇又要屌 講到自己大爺咁
利申睇達哥 唔阻止佢搵錢但對於佢拍支那寶實在有d反感

其實成日講利用完你就算個d只係少數 達哥根本冇左你地都得

講真達哥依家禁多人睇twitch無可能唔搵達哥，而達哥亦無可能唔同twitch合作。
所以達哥直播只要夠一個數既直播時間同埋觀眾群就已經有錢袋。

再黎，如果達哥超額完成，我想問達哥如果突然話取消每星期5日直播改為2-3日，你地覺得會無人反咩？唔會跌粉？真係唔會影響到佢個觀眾群數量？所以話達哥係唔想因為咁而照樣超額當keep住d觀眾都唔係無得講，要知道，響香港有個咁既數量真係好難，唔好話keep住。

廣告既話，唔洗多講，一定係達哥搵錢最多既一個環節，但係即使達哥係靠咁樣搵到錢，都唔代表達哥開台係靜係為搵錢，依個根本兩樣嘢黎。

btw台灣既館長都係直播講左twitch會搵d多人睇既直播主簽約有錢袋，館長都話佢開台係當係工作一部分。雖然達哥無講到依樣嘢但係唔代表佢想隱瞞d咩，可能係以佢形象如果講出黎d人又會鬼殺禁嘈。

屌奶星同支那寳賣廣告

但佢有時間直播玩都起碼出年3月 佢下隻直播game 一定係人中

打人中好呀，佢打完evil within 2就差唔多出

我宜家中意睇佢玩cuphead，古惑狼，transformer嗰啲多啲

gta，人中，刺客嗰類睇到有啲攰，睇下精華就算

屌柒左笑波子未呀？為左錢同啲垃圾呃錢手機遊戲呃鳩小學雞錢。

邊個紅就屌邊個搏人留意，正宗連登毒撚

睇你就睇啦，人哋免費娛樂你咩

呢條反骨仔過橋抽板
Backup佬事件之後根本唔會再睇佢

無翻版同BT根本無人睇戲
電影商過橋抽板

你大陸人嚟？

達狗成日搞到班達粉為左幫佢兜搞到撞左好多次車

系

其實根本冇得兜
淨係可以選擇繼續睇定係從此唔再睇

有時真心咁諗呀 咁你唔睇咪得囉
Youtube個個落廣告
又利用
又唔睇得
巴士地鐵又有廣告
又唔搭得

典算巧

我下次搭完巴士
係咪要拎翻佢錢

同假膠認真做咩

告埋佢濫收車資 比老夫睇廣告
利用禾

諗緊我用緊呢個lihkg都有
大家快del 咪比人利用
嚴懲連狗

巴士判官
達叔又教壞細路

系你老母個臭閪

剛剛打爆埋個電視機
佢賣廣告
家下諗住出家
離開塵世間 別給人利用
我唔信少林寺都有廣告
清 要一起上路嗎？

要行路去先唔會俾人利用

唔講以為達狗開台係正職
一定要有錢收

系
吹牙屌你老母

吓吓就講人地老母,有冇家教

唔明打個系字洗吾洗起晒鋼
無啦啦講人老母，火都尼

差d禾又比人利用
塵世間真係比人污染唒
飛機 船 都唔得
諗住整隻木筏
清 能義務先教我整一把斧頭嗎？
但不能收錢呀 唔係又變左利用了

達哥遲下宣布不定期直播你班細路仔喊到死老豆咁都似

咪係
達狗呢d下等人
根本應該為我們服務
遲到早退已經無怪佢
斗膽比禾地睇廣告
佢老婆ff 結衣個d都話呀
仲要係razer
我家下見到呢5個字已經打冷顫
點解一個人可狠毒如此
清 有興趣一齊去一個 清靜的世界嗎？

真係好撚酸

清 你太認真了
根本香港人傳統思維
見低時就懶係欣賞 話佢幾好幾好
見高時就要踩翻佢落黎
係真係咁清泉
一條打爆返屋企d電視機 la
Tvb由我出世賣廣告賣到依家
總知我窮佢都要窮
日日抽兩粒鐘打下機咁廢
打得個6定7年
憑咩搵咁多錢

咪撚睇囉

人地靠自己做紅左
咁都有得眼紅人

都係想d人搞清楚d邏輯，搵錢歸搵錢，咁佢開台就預左唔止搵錢目的啦，可以為佢解壓，放工傾下計，同時又娛樂到觀眾，仲有錢收。根本依d嘢每個人都想要，有d人就係唔抵得 就係都要拉埋所有嘢黎講。根本大家個利益就唔係疊住，根本無關係又要拎黎講，唉...人類本性就係妒忌

拍廣告無問題，旅遊網都ok

但你身為年青人偶像拍支那天貓廣告？仲要用支付寶？

我屌你老母啦

講真
無我地睇邊有達哥
以為達哥係同我一樣真心鍾意返工唔收人工咁義務直播
屌你點知為秘撈既
而家出左名就想搵錢真係衰過賣毒品

利申：貼錢俾老細返工

ching屋企係咪飲瑞士山區泉水？
唔係既話，你身為香港人飲東江水即係通敵啦

我屌你老母全家生葬啦

ching屋企裝修d料係咪大陸產？
唔係既話，你身為香港人用大陸料即係通敵啦

我屌你老母全家生葬啦

香港人無得揀飲唔飲東江水
達狗有得揀接咩廣告

有錢唔賺？你養佢？
達哥開台成日都話我地中國人 其實拍呢啲廣告真係冇問題

達叔好慘成日被代表

佢自己本人都唔介意中國人呢個身份

無錯 都係搵食姐 同建制/五毛一樣
有錢唔賺？你地班反中狗養佢？

從醜陋嘅都唔係達哥，達哥就算幫中資賣廣告其實wfc, 只係你班所謂fans平時去得太盡，平時又逢中必屌，好喇到你偶像幫人賣廣告喇，又喺度死兜爛兜，肉酸到呢 如果宜家係伍公子幫支付寶賣廣告？呢度風向已經180度轉晒啦

Ching是咪有咩誤會
我地達粉立場從來同達哥一致 都係愛國愛港反港獨嘅世界囝黎

仲話咩達朝福利，難聽過粗口

咁以後連登仔咪屌tvb啦
1.佢地一樣無收你地1蚊
2.唔奶共你養佢地成班員工？

秒

我一向支持一地兩檢

其實睇得多TWITCH就知 所謂TWITCH 觀看人數分佣其實得好少

真正搵得多係靠DONATE同訂閱,或者工商(即係開台賣廣告)

DONATE可以自己收晒 訂閱要同TWITCH 55分 有D出名既實況主可以要求73分

達哥一次都無要求過人DONATE同訂閱, YOUTUBE亦都無加廣告

所以佢唔係唔識賺錢 係佢為左一開始開台既承諾 堅持到今日

講真以佢知名度 佢根本唔需要正職 求其開DONATE 訂閱 賣廣告 拍片 夠佢一年搵幾百萬

仲唔洗咁辛苦 成日見佢要OT請假

憎人富貴嫌人貧

大部份人都係咁

總之達哥同任何中國野有關就屌

開台有錢賺就屌7佢

首先一樣野
中意tat仔一件事
唔中意其他人係另一件事
世界好大既 唔係得連登既人
你中意呢個就一定要討厭呢個
呢個奇怪既概念 係兩登先多人係咁
我中意湖人 就要覺得塞爾特人係垃圾
中意籃球就要話足球係跑狗運動
中意足球又要話籃球係藍波 玩玩具

好酸

Tvb起碼都係廣管局爭條頻譜翻翻黎
係要負翻良心青仼
同埋電視廣告效益都細左
網上太普及化
唔同以前一家大細坐係度睇你tbb
家下選擇多左
網上咩都有
但講翻正題
正講twitch 咁多個人賣廣告 你正係小一個人
我只可以話你
個個賣廣告都得
正係林慧韡唔得
原因:總知我唔中意你賣廣告
我要你賺唔到錢

真係鐘意達哥既人 一早就知達哥變左
但係呢個社會 有幾多人可以做到永恆不變?

利申 : 好鐘意達哥 日日都要聽番佢2011-2014既片

除咗打機勁咗，仲有咩變咗

你識分廣播機構同私人網上頻道個分別先講啦
秒

淨係講野已經唔同哂啦
如果講佢要賺錢我唔介意呀 不竟佢咁大個人都要為自己人生打算下

流量變現聽過未。（利申：無睇過達哥啲淺薄嘢）

其實要講到咁 達哥其實一直利用緊大家
但大家同時都係達哥身上得到過好多快樂

其實達哥都30啦，打都可能打多兩三年就收台做其他嘢或主力遊戲開發
佢而家好聽啲就係好自由咁做嘢，無辦公時間限制，唔好聽嘅就炒散，有人搵拍廣告或贊助先有錢收，但若果人氣下滑佢就手停口停，若果而家佢唔搵個長遠啲嘅嘅工作目標佢都幾難搞，唔通打機直播打到退休咩

勁？？？？

格鬥game有明顯進步，卡關時數都比以前短

FIFA應該真係幾勁
同埋Cuphead打得都算快
係條友成日扮晒野拉布

依家搵錢呀，又唔係要求你做乜做麥，講咩良心

仲有，講良心之後無廣告，你養佢地？

FIFA我覺得其實係X64補哂冇人打o個幾個位先覺得達哥好似好勁咁,所以勁o個個應該係x64

成班人一個崩都冇比過
享受完免費娛樂就當自已大爺

龍門任你擺，漂移境界

擺咗去邊度？
唔通你認為達哥個社會責任係同TVB一樣
屌 究竟連登仲有幾多小學生上

呢個真 成班咁唔滿意達哥賺錢咪又係唔抵得

點解人地打機有錢搵 自己打就無

同埋幾時講過做直播就唔可以賺錢？

就算達哥發達過以前都好
我都為佢高興
唔係以前個達哥？ 我夠唔係琴日既我啦

最近重要出黎嘈話唔想再播港台節目 話阻佢地發展

屌佢啦拎條公家頻道但唔做法社會責任

遲下又嘈唔播咁長新聞呀？

岩呀 觀眾都跟住一齊變啦

要一模一樣先至可以比 ？
咁以後日本南韓台灣呢d比乜春
全部成長經歷唔撚同
講咁耐，tvb有冇收過你一蚊先俾你睇免費電視

岩，我依家最希望艾倫可以長開番
艾倫台先係真真正正為打機開台
人地鐘意開就開，唔開就唔開，完全唔為錢

喺本質一樣先可以比

咁死得喇

艾倫收過TTV同遊戲公司讚助
有幾次實況佢講到明隻game冇比過錢買，人地公司送所以開台玩
人地台仲有訂閱同捐款功能，都收過唔少錢

應該唔岩你口味啦

yes，達狗最好快d死
我日日都睇住佢直播，睇佢幾時死

本質就係大家提供節目俾觀眾睇
達哥係近乎0成本
tvb成本咁重，仲要俾成班連登仔屌

想問下上面除左無捐款之外
達哥邊樣無做

一個用緊香港廣播站，法律認可咁向全港700萬人廣播，香港最大電視台
另一個用外人私人網站，得幾千人睇，一個全港大部份人都唔識既頻道

用相同標準去睇

仲有呀，你話人雙重標準既同時，你自已咪又係相同標準

你話達哥賺錢，而艾倫唔係賺錢
咁你點睇艾倫台以前收捐款、收訂閱、仲有TTV同遊戲公司讚助？
佢有幾次開台講明「隻game鬼婆送」

你係樓上又吹捧艾倫，明明你自已個龍門都識飛

連登廢柴集中區梗係乜都反

咁你不如解釋下
點解唔收捐款開台叫 開台賺錢
收捐款就叫 真真正正開台 啦

我真係唔知你有咩資格去屌人雙重標準

定係講到尾都係賺錢多少既問題呀
如果係咁你更加冇資格屌人雙重標準罵TVB啦

社會責任既本質係成本?
我會覺得係影響力多啲

其實你睇真d我無講過達哥賺錢
我達哥艾倫都有睇
我係問緊連登仔點解達哥同tvb做同一樣
但係剩係屌tvb

影響力，壟斷

見到佢話成本已經知唔使討論

如果你要認真去講社會責任
可以延伸去好多地方
簡單一句，邊個大機構有對基層去負社會責任

見你地成班話咁又唔比得咁又唔得就知唔洗討論

咁你係14頁果句講關於賺錢既留言係咩意思？
都唔講呢樣啦，咩叫達哥同tvb做同一樣？

2014年雨革果陣，達哥特別開台講話政府唔岩，應該聽市民意見
然後停左一個禮拜開台希望大家關注抗爭，佢開台又成日講中國民間醜聞
youtube仲有達哥拎8964同天安門黎講笑既片啦

TVB每日仲報偏見新聞幫中國洗白

我唔明個邏輯係邊，達哥私人接job拍個廣告就叫染紅
「達哥同tvb做同一樣」我真係睇唔出邊忽一樣啦

佢哋唔負唔等於正確架喎
唔明你想表達啲咩

重有你講係成本既同時又有冇考慮盈利呢個問題

頂盡咪同蘋果新聞一樣，點會係TVB

係香港本來就無左正確同錯誤
同達哥奶共我唔會話佢正確唔正確一樣
我本來想表達就係你地好似對人唔對事咁
咩社會責任，咩本質，xxx啦
簡單d講,tvb同達哥做既野根本一樣

講盈利，tvb有機會蝕，達哥係無得蝕喎

正確同錯誤唔會冇咗，我唔認同
不過你用一句「簡單d講」，就否定哂所有哂，喺我既立場其實一樣
簡單d講，達哥同tbb唔可以比較

咁你總覺tbb總體係賺定蝕呢

我以前都講過，反達撚最恐怖在於雙重標準，龍門任擺

backup佬 - 犯民事法，偷片再用廣告賺錢，反達撚話係真兄弟，冇功都有勞
達哥 - 咁多年固定時間開台，極小休息，出心出力，個台從來都免費廣播，反達撚話利用觀眾，開台賺錢

艾倫台 - 非全職開台免費廣播，不抗拒捐贈同訂閱，反達撚話係真正實況主
達哥台 - 非全職開台免費廣播，冇開捐贈同訂閱，反達撚話虛偽、開台賺錢

TVB - 政府發牌向全香港廣播既電視公司，每日新聞都播中共有利消息，幫政府清白抹黑香港人，電視劇唔敢拍任何反政權題材
達哥台 - 全港得少部份識既用戶，間中講下中國醜聞，大是大非例如雨革、64會串下港府同中共，反達撚話佢同TVB一樣

最撚無恥在於呢班人根本就欺善怕惡
大把人奶共投共唔罵，走黎罵達哥
老老實實達哥出名極都唔會紅過娛樂圈同樂壇既藝人啦
人地真真正正去中國賺人民幣，點解唔見反達撚用同樣力道去批鬥呀

達哥仲要明明有反共傾向，唯一唔會宣之於口，都被批鬥呀陰公

如果人數=錢，買隻game返嚟冇人睇=蝕
ATV播魚樂無窮夠冇得蝕，最後咪執咗囉

唔知你係講我，但係如果講我既話
你錯得好緊要，因為我唔係反達
係反連登仔

達哥係無得蝕？
屌你老母啦佢未出名果幾年，個台得幾百人睇果陣又叫唔叫蝕？

本身就唔係賺同蝕既問題，不過既然你講到

人地未出名果陣開台又要時間，又要電費，買game都要錢
果o的你當冇事？為左屈到達哥同TVB一樣真係乜都講得出

講咩蝕，你又話達哥開台唔係賺錢既咩？

蝕唔一定係錢，時間，身體健康

都係呢句

你幾時解釋下點解你搬龍門？
點解艾倫收捐款叫真台主，達哥唔收就唔係真台主
點解TVB奶共奶到出臉，達哥明明會講中共壞話都叫同TVB一樣？

你屌人雙重標準既同時可唔可以解釋下自已個標準？

咁就違反左達哥唔係為賺錢既講法
達哥係想玩隻game先買，而唔係為左開台先玩隻game

最初得幾十人添

tvb班新聞組不嬲間唔中有曲線抽共啦，你又扮睇唔到？
7警單野又係tvb最早播

但其他時間都係支持中共喎
達哥其他時間只係普通打機

如果想平返個買game錢，算唔算開台為咗賺錢
(聽過其他唔出名嘅實況咁講)

仲有艾倫單野又同tvb關咩事
開台打機唔可以收捐款
同埋依家艾倫用ps4開台又可以收捐款 ？

呢d我答你唔到，但係呢單圍繞緊達哥

睇你點定義賺錢

咁就用番呢句「唔奶共你養佢」？（連登仔講）

再黎，我無話達哥唔係真台主，係你諗

達哥接廣告我唔覺得係奶共喎，自由市場
但tbb同政府夾埋壟斷市場，逼全香港人睇先係問題

我講緊你雙重標準，冇資格屌人呀

真係好撚陰公，見住你o的立場一路一路龜縮
幾頁之前串達哥賺錢唔講良心，宜加就當冇一回事

上面串連登仔雙重標準，所以不應反TVB
宜加直頭企圖話TVB有反共，抬高TVB形象

越講越撚龜縮，立場越飄移，真係見者心酸聞者流淚

到宜加你都解釋唔到自已雙重標準啦
我冇話開台唔收得捐款呀
但如果你之前留言串達哥賺錢既話，同樣標準艾倫又算乜野真正開台？

咁撚簡單叫你解釋自已立場都講唔到，陰公豬

變咗係公義問題，tbb有特別待遇

你真係on9
我立場咪講左反連登仔
你一咪話我踩達哥，我除左搵tvb同達哥比之外
幾時踩達哥，你copy番句 「但如果你之前留言串達哥賺錢既話」出野
2黎亦都講達哥賺廣告費無話岩定唔岩
你係要針住呢點我都唔知你做乜春

仲有呢句「串達哥賺錢唔講良心，宜加就當冇一回事」

any comment?

咁又可以用連登仔講「你可以唔睇」
事實上好多人都無睇tvb
我唔係擺龍門，我用番你地講過d野

達哥個陣玩人中
勁多人話咩悶唔睇，要轉game
個陣坊間人中都冇咩香港人有興趣玩
達哥都堅持玩落去
爆機仲發表咗個段有關夢想既言論

佢如果係咁著重人氣錢既話
佢大可以玩其他game
人中而家係香港咁大紅大紫
某程度同達哥堅持玩足咁多集都有關係

冇踩達哥？有人話達哥變左
你就接住講一句「艾倫先係真正開台，完全唔為錢」
咁呢句係咩意思呀？

即使其它反達撚、五毛，最多潛水，都會為自已講過既負責
好似你咁放冷箭，串完人又扮傻真係第一次見囉

唔好同我講話唔係串達哥啦，講完又縮沙好醜架

哇變左讚nike=踩addis
同埋本身我係對應觀眾（連登仔）黎講
你咁都想屈我［sosad]

如果我話「addis變左，nike先係真正造鞋，用心用力」
你估下其它人會唔會覺得我踩addis？

我真係唔知你反咩連登仔
依我眼中，你同連登惡劣果批人一樣，冇邏輯又語意不清

alan就收皮啦
12,13個陣唔夠達哥多人睇係度話達哥開台搞到佢個台lag
屌你老味你最後咪又係靠edf同達哥組隊先吸到d人識你
到而家咪又係得1皮人睇咁撚小

香港人不配有達哥

事實上達哥係變左，但係唔等於我要評倫達哥是與非
唔明你做乜要我一定要向達哥既行為表態
點解要反連登仔？因為連登仔唔識獨位思考
你話呢班唔識思考既人會好過我 ？
只可以話你為駁而駁

嘩屌柒撚到
做打手咁撚唔專業會唔會無糧出

我可以唔睇，但冇咗我應有既選擇權
但唔睇達哥，重有大把選擇

達哥撐下佔中, D人就當佢神咁拜
依家撐支付寶, 就唔屌得?

強尼ching係到就岩，我前幾日先開個post話達哥好笑
你老尾屈我反達 ？

垃圾alan都有人吹奏笑撚死人

alan今時唔同住日

link plz

暫時唔得閒住

呢集達哥好好笑

選擇係少左，但係如果係網上睇番其他地區既電視台
又會多左選擇，當然就未必合法

我理撚得佢呀
總之佢幾年前眼紅達哥話達哥開台搞到佢lag我就提親必反

含撚超人

其實咁多個人話達哥變咗，可唔可以講得具體啲究竟變咗啲咩，同埋邊方面喪失咗吸引力
就我觀察，其實八九不離十，講新聞又差唔多feel，係打機順過以前，冇咩大變化

點解我要咁樣去遷就?
呢樣本來就係大眾「應有」既權利